胡官明顯係同曾俊華一伙

賭西都得，到最後關鍵時刻胡官會退下成就曾俊華

唔係使撚畀票佢入閘咩